我地生活既世界係二維、三維定四維？

3維

3與4之間

不是吧

維度係一套想法，你生活緊係一個事實

最少三維

4維時空
3度空間+1時間

其實真既四維唔係唔好睇完youtube扮識

（x,y,z,ct)

你只睇到3維

人眼睇到2維，好似睇電腦MON咁
3維係假像

一個喺時間上連續嘅三維空間?

我覺得係4維，3D果三維+重力

胸圍

維度係作為工具推演時空，現實世界只有四大力之間互相影響

有錯請指正

唔知四五維空間嘅生物使唔使返工

3+1

無限

唔使

甚至唔需要物質世界

其實4維=3維+時間係冇根據

人類根本就冇辦法理解乜嘢係4維

就好似你叫個天生盲嘅人想像光譜係咩樣，
根本冇可能做到

如果一定要講乜嘢係4維，
從1、2、3維推算，
其中一個合理嘅猜想係4條互相垂直嘅線相交喺同一個點

第4條線有可能係時間，但只係一個假設

至於世界總共有幾多維？時間係咪更高維度嘅一部分？

冇人知

亦有可能，唔存在4維